鐵路應變部隊增至47人 教官見被捕年輕人流淚感惋惜

鐵路應變部隊在修例風波期間多次衝鋒陷陣，曾在4個特警部門工作的鐵路應變部隊教官李永華，難忘一批跟隨「老師」到大圍站路軌掟雜物的年輕人，被捕時除下口罩時「成面眼淚」，令他覺得惋惜及可惜。而前年「黃大仙站事件」鐵路應變部隊以寡敵眾的一幕，亦令他印象深刻。

鐵路應變部隊的成立2年多，在修例風波期間只有34名成員，面對鐵路系統的恐襲事件愈趨頻繁，並配合香港鐵路系統的持續發展，鐵路應變部隊編制在去年底已增加至47人。

任教官的警署警長李永華表示，前年9月他曾目暏一名身形健碩的「所謂老師」，帶着數名年輕人到大圍站掟雜物到路軌，最後該「老師」成功逃脫，但被李稱為「小朋友」的年輕人即被警方拘捕。李憶述：「當我哋一問佢點解要做依啲嘢，跟住除低佢個口罩，佢眼淚已經流到成面濕晒！」

另一件讓李永華最難忘的事發生在前年10月1日，當日他與成員被派到龍翔道近黃大仙站港鐵出口附近支援，抵達黃大仙鐵路站卻發現「啲閘口全部畀人鎖住，仲有人曾縱火」。李稱，幸部隊早有準備，爆開鐵鏈及移開雜物，惟離開港鐵站後卻面對的是成千上萬的示威者，有部分更持武器。李冷靜地利用被堵塞的車輛作掩護，成功圍捕了十多人。

蛇會流淚？

7.21去晒邊?

解釋唔到

佢話緊啲手足比人拉咗咸喎？？

收皮啦屌你老母

狗察：我們全都是正義的。

佢話婉息

打得咁輕力真係有啲唔開心

墨西哥黑幫有時都對生食人肉感到血腥，及對死者表示難過

支共永遠都淨係用煽情呢招

好撚老撚土呀

狗口中果單前年9月，點解去到而家都未審？

我只知大圍站亂咬人果單就輸到仆街，比個官屌到上天花板喎

你識唔識中文架

改唔返

你話老師就係老師呀，我話果個係滲透狗

作文作好啲

要整治教育界
所以咪有哩啲文

作嘔

惋惜到拉嗰陣要打多幾鑊
上到庭就砌生豬肉

成日以為講啲煽情嘅嘢人哋會改觀
收皮啦

721唔敢出黎「執法」？
廢柴

仆街死啦 係到做戲

鱷魚淚

黑警又想話有幕後大佬操縱,垃圾文信一成都死

食屎啦屌你老母

共產黨連個標點都不可信

講緊示威者

收爹啦屌你老母

咩野 換晒白衫企晒係度囉

貓哭老鼠

上年坐係個監控室睇撚住白衫打人

仲特登拍條片比隻白衫狗做大戲 後面個mon咩都見到晒

721

去左白色衫到

721呢

我想問下鐵路應變部隊
係咪就係日日on99拎撚住個袋企起大圍站吹水果班傻鳩

唔通笑？

冇拉到都知係老師要唔要重作

收皮啦 屌你老母

控制室睇LIVE

收皮啦屌你

你講撚曬啦，又想型造教師邪惡
Popo正義嘅型像？經過咁多事無咩好講

無計啦,佢地讀唔成書,係要講下家下啲老師教壞人乜乜乜,話啲人讀書無用

吹到恐襲

收皮啦
721 又唔出現？

佢唔係

一路私刑一路流淚

馬爻 口吾 到

真係恐襲果時：

假慈悲

捉唔到佢又知係老師?

請問721係邊？

屌你老母

升得上雞仔餅
有撚好人咩警曱

好慘 721 831 之後先成立
佢地睇唔到政府點回應市民

幾多人為畜生 惡行感到羞恥 流淚

721 ???

我可以面對全香港市民

貓哭老鼠

看圖作文

好假的警察

拉人果陣又會知人係做老師?
作故都作好d啦

721 ?

屌你 唔識中文咪衝出黎柒啦

4個特別部門SDU CTRU ASU 仲有呢？

呢啲唔係唔開名咩？

想洗白? 食屎啦你班黑警

打j咁大力會斷

吊你老母咩

死全家

教乜撚嘢官啫 屌

總之揹背囊班撚人就係佢哋

7.21你地又去晒邊丫？

係白衣人當中

流淚?
我屌你老母

冇腦唔識分就收爹唔好獻醜

恰𡃁仔就叻

on9 都唔會信佢講啦
721又唔見人

721 放哂假？

屌你老母你試下除左個豬嘴再講野

真係屈得就屈，究竟啲藍絲有冇腦

你估班學生唔識講咩

比我都識交個老師出嚟啦

煩夠未？ 每幾日就一個部門走出嚟話感嘆婉惜傷感

721去左邊度應變洗你老母白

教官 見被捕年輕人流淚 感惋惜
講到好似個教官流淚

唯一解釋：鐵路警狗換白衫打埋一份，當出咗場

前線無啦啦點會話自己係老師
其實你係咪弱智
block
speed dating 呀？？

老師唔係學生嗰老師囉
如果係有人證
直接拉啦
你真係完全低撚

加入做恐怖份子

人哋咪用所謂老師lo

唔比係啲學生講嘅？

班學生係咪人證丫咁？

47隻
記住先
唔好漏數

講清楚啲，「唔通大大聲話你知佢笑住打人咩？」

自證用私刑

捉左仲噴椒攪到喊

換咗白衫 or

全個部門當日放假

加黎做咩, 721 咪又唔出現

秒

勾結鄉黑你仲好意思鳩up

中計鳥

嗚嗚嗚

李稱，幸部隊早有準備，爆開鐵鏈及移開雜物，惟離開港鐵站後卻面對的是成千上萬的示威者，有部分更持武器。李冷靜地利用被堵塞的車輛作掩護，成功圍捕了十多人。

人多

應變左啦
全部返入狗屋

又想洗底了

走甩左又知人係老師

Isis 鐵路部隊

扮好人想洗白，扮乜撚嘢，無個係磨菇

鐵路組721喺邊？
蝦細路就叻，一見鄉黑就握哂手交場笠水

貓哭老鼠講緊咪依啲人囉

黑警死全家

去拉闊緊個畫面

收皮啦
屌你老母

咁似成蟲d劇本咁

721，831

白衫 on duty

點知果個人係老師？

警謊發言人講過:有需要時任何職業警方都有餓底人員

我最支持阿sir就係呢次

低賤既黑警

講乜柒都冇撚用。
無人會再信走狗
極可恥無人格。

中聯扮 李薊貽

光頭李漢民
四眼油奶強

何妖
石鏡泉
白頭佬鄒瑞常(前年被捕 1千蚊保釋 無起訴)

成隊咪又係毛都唔少一條安安全全，面對咩成班市民呀

速龍狗黎

班野蝦下細路成功
真係以為自己係Lambo

講閪咩 見到鄉黑咪又係龜縮
721果晚最後都係靠市民自己打左班鄉黑

仲加人？而家有乜嘢做啊？

我唔明白，
點解到宜家，
佢地會覺得係教育制度出現問題？

之前同個做狗既表哥傾，
佢係完全認為係教師帶壞學生

收皮喇政權走狗，正義在金錢同宿舍

無汁

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

fatc

幫你補幅圖

仲有乜好傾
唔通話自己米飯班主錯咩

…令他覺得惋惜及可惜…

反正唔駛負責，唔打死你地真係可惜

一刀不剪

老乜撚野師究竟。。

好心皇軍政權走狗就唔好唔好美化自己

10月1黃大仙幾撚多tg呀？
個撚個都出哂眼水架啦
同埋黑警作文，就勸你唔好認真睇
真係真心話果啲，話冇女埋身
唔撚認自己係狗，話自己公務員果啲
有幾何好似講故咁撚長

文革口風啫

做戲做得幾好...不過永遠都可能夠收埋真相

唔

文革係咁
低學歷批鬥高學歷

要考了

721呢班黑警去撚曬邊

入控制室睇住cctv大叫「打得好」

佢唔係話佢流眼淚

佢話比佢拉到既年輕人除下口罩時

淚流滿面

佢當時覺得可惜

我哋一般會叫鱷魚淚
在古埃及文獻有記載：「如果鱷魚在水邊發現了人，就用盡一切方法殺死他，然後流著眼淚把他吃掉」。 所以「鱷魚的眼淚」是西方人用來指偽善者的眼淚。

當代黑警 謊言惑眾 廢話連編

Crocodile tears

惟離開港鐵站後卻面對的是成千上萬的示威者

送頭？

連登仔: 勇武係唔會喊

鐵路應變隊既gear好勁
SIG MPX
Glock 17
夜視境
最高級既防彈盾

你班仆街都係用gear打學生

係
一面有MPX 防彈盾

三年差前傘運後成立

白衫入面有人拿委任證架

721？

又想屈「教師」。返大灣區啦

多47隻呃人工狗隻 元朗係咪例外架??

鐵路狗咪撚學人洗白啦講到自己咁正義，就算自己無打手足，咁有無阻止其他狗呀，同幫兇有分別咩

屌那星含撚啦
狗會流淚搵邊撚個信

nowtv gif唔該

收皮喇好嗎，講到自己有幾勁，明明元朗個次可以做show 咁做英雄救美，大把港豬會信番差佬，點知做都唔撚做，冇撚腦就真係冇撚腦，狗始終都係狗，垃撚圾

exactly

有冇人知下面張圖個女仔最後點

唔好俾我講中，遇到炸彈走得最快咪又係呢班垃圾

垃圾

死全家喇屌你老母喊

睇嗰樣就知
額頭鑿住

捉唔到又知係老師，都on99

睇住cctv唔做野

鐵路應變部隊在修例風波期間多次衝鋒陷陣

721唔見人

成千上萬的示威者
吹大d啦
林奠都話只係少數人
點會有成千上萬

老師係咪即係陳雲

鐵路狗：佢哋唔係我嗰team

想入E個部門了

721?

7月同8月個陣訓緊？

食屎啦狗改不了食屎

721個陣著緊白衫？

721千古之謎

有無人key 721圖落去

元朗國嘛

食屎狗

佢地真係好需要大埋幻想去平衡心理

612
覺醒日

煽情師

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

班波台狗殺埋入嚟咁串都冇人幫口？

仆街垃圾警察

睇緊直播自己隊友點樣打人